面對極權你選擇沉默， 做縮頭烏龜 ，客觀效果就係支持暴政

正所謂能力越大責任越大，
達哥你咁多兄弟聽你講 ，你喺呢一刻選擇沉默。 實際上係助長暴政。分化兄弟。

其實冇人要你日日都講一次， 但最少你都應該講下自己睇法，或者叫人一齊上街。

我地知道，你唔係一個唔理時事嘅人，
枉你讀咁多新聞都唔講下自己對逃犯條例嘅睇法， 未夠2047係咪都要自我河蟹？

你為咗錢，為左廣告，對自己城市即將發生嘅事避而不談，自動河蟹，做縮頭烏龜。 變相助長極權，同五毛有乜嘢分別。

我講咗好多年，好多次， 亦從來唔會後悔去講呢一句說話。

達哥正一仆街冚家剷！

我想導人向善，改變世界

好似諸葛亮，你有心做蜀國，就算最後畀人隊冧咗，人哋都會讚諸葛亮點點點，你無心做，就完全無人會體諒你。

個遊戲叫夢之繼承者，上一代完成唔到嘅嘢，就會留畀下一代，我都希望係咁，有啲嘢，如果我達成唔到，我希望我嘅觀眾可以達成到。

我鍾意古龍的《流星‧蝴蝶‧劍》，流星、蝴蝶、劍，你覺得呢三樣嘢有咩共通點？就係佢哋唔郁時，就無咗個意義，流星要閃耀，劍要揮舞，蝴蝶要飛，你要生存，就係要活出你嘅意思。

香港人已經比極權壓迫，打壓。

你達哥選擇沉默，
對呢一個香港所發生嘅事，選擇視而不見。
客觀效果同支持極權沒有分別

真係枉一班傻仔當你男神咁睇。
你靠班傻仔打響名堂賺錢， 依家你同你班傻仔嘅下一代將會受到威脅。

作為一個知名人士， 作為一班傻仔嘅領袖， 咁應該企出嚟指點佢哋正確嘅方向。

而唔係做縮頭烏龜， 縮入去個龜殼入面唔撚出聲。

我屌你老母啦，賤種達

熟悉既反達大將軍

反左好多年了

<反送中> 引述聖經 浸信會聯會: 若噤聲就是「有罪」

明知條惡法一過 香港即刻仆街
你林慧韡都可以隻字不提
你條撚人仲話想導人向善改變世界
我屌你老母呀 欺世盜名你就有份

係啦達哥出賣backup 佬正仆街

仲有人以為達哥唔收錢開台，所以佢冇義務開聲

我一早踢爆咗佢係收遊戲商錢賣GAME廣告啦氣